即時開始，各位要齊心保護真記者同FA；同唔好次次走咗去比機會拉低手足

黎緊所有時間班狗一定會重點搞記者同FA 先
記者好難可以晌最前線唔用豬咀用鏡頭保護大家

所以大家要減低前線手足被拉低/落單機會
呢狗一推/放TS 唔好大叫走/ 轉身走

香港加油！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

自推

1/5

2/5

推

記者唔用豬咀?

按常理應該可以，因為佢地性質唔算集結/遊行，佢地只係拍攝實況！

但如果跟據跟日佢地專登攻擊記者+ 頭先12:00前同立場記者講果番說話，應該會重點搞佢地先

點攻記者?

太多，你可以google 下KW

大家幫手推推